依個post根本係鬼

致年青人：你哋無上街嘅父母根本無愛過你